有冇巴打到依家都未收到報稅封野?

我到依家都仲未有, 但6月2已經dead line
我直頭上埋佢報稅易個網禁寫報稅表佢都直頭話我無稅單要填
咁即是點丫

連登仔個個月入50k是咪都收晒信啦

收唔到都要擔心

逃稅要坐監嫁

1. 打去IRD問下今年有無出到return俾你，寄左去邊
2. 上IRD website down張form去申報返自己有幾多收入，寄去IRD，要求IRD寄return俾你

一般有合理解釋都唔會罰既

唔記得報稅會無左果年個人免稅額十幾萬黎罰你 我試過

第一年做嘢唔洗交稅

做左好多年野了

呢頭講完果頭就收到稅局叫我上網7月1前報稅

做左三年野都冇收到
係唔係我讀緊part time 嘅關係

犯緊法

祝你好運

我都未收到，

我都未收到 明明今年應該係第一年要報稅

未收到既巴打上稅務易個網睇下係咪set左網上唔再收信 同埋網上好似係比人遲一個月

你有冇收過稅局信話你幾年免稅額>收入，唔會年年出稅表？
我有3年免稅額>收入，又唔話俾我聽唔需要年年報，浪費時間去填表。

第一次報稅係比較遲收到稅表。
我第一次係第3季先收到。

我試過唔記得左遲左幾日報嚇到我j到縮埋

又無咩事呀罰呀咁喎

上星期打左去問話第一年返工嘅人嗰batch未做到。不過我返工返左冇耐。